{
    "\"So happy I spent $200 on trading signals\" - said no trader ever.": "“很高兴我在交易信号上花了200美元” - 从来没有交易员说过。",
    "A bird's-eye view of what's moving": "正在变动的鸟瞰图",
    "About": "关于",
    "across {{symbols}} symbol_other": "超过{{symbols}}个商品",
    "Add to favorites": "添加到收藏",
    "Ah. You've reached the limit of saved chart layouts in your plan. But no stress, our upgraded plans let you save multiple layouts, up to an unlimited amount - perfect if you want to revisit your market analysis at a moment's notice.": "啊，您已达到方案中保存图表布局的限制。但不用担心，我们的升级方案可让您保存多个布局，最多不限数量 — 如果您想立即重新审视您的市场分析，这是完美的选择。",
    "Alerts": "警报",
    "All layouts": "所有布局",
    "Allow access to the camera on this device": "允许访问此设备上的摄像头",
    "Allow access to the microphone on this device": "允许访问此设备上的麦克风",
    "Allow": "允许",
    "Always ask where to save files": "总是询问文件保存位置",
    "Always do your research.": "总是做您的研究。",
    "Always look first. Never rush into a trade or investment blindly.": "总是先准备。切勿盲目贸然地交易或投资。",
    "and retry": "并重试",
    "App cache": "应用程序缓存",
    "App can't be updated due to an unsupported version of your operating system.": "由于您的操作系统版本不受支持，因此无法更新应用程序。",
    "APP DATA": "应用程序数据",
    "App onboarding...": "App入门…",
    "App wasn't able to open your browser. Make sure the default browser is set in your system.": "应用程序无法打开您的浏览器。请确保在您的系统设置了默认浏览器。",
    "App's not allowed to access to your microphone": "不允许应用程序访问您的麦克风",
    "App's not allowed to access to your webcam": "不允许应用程序访问您的网络摄像头",
    "Application requests permission to {{permission}}": "应用程序向{{permission}}请求权限",
    "Are you sure you want to delete chart layout \"{{layoutName}}\" containing {{drawingsInfo}}? All information within this layout will be permanently lost.": "您确定要删除包含{{drawingsInfo}}的图表布局“{{layoutName}}”吗？此布局中的所有信息都将永久丢失。",
    "Are you sure you want to delete chart layout \"{{layoutName}}\"? All information within this layout will be permanently lost.": "您确定要删除图表布局“{{layoutName}}”吗？此布局中的所有信息都将永久丢失。",
    "As an alternative you can enter the following commands in a terminal window:": "作为替代方案，您可以在终端窗口中输入以下命令：",
    "Auto-fill broker credentials": "自动填入经纪商凭证",
    "Auto-restore tickers and intervals": "自动恢复商品代码和时间周期",
    "Back to defaults": "返回默认值",
    "Because finance should be social": "因为金融应该具有社会性",
    "Blue": "蓝色",
    "Bond Screener": "债券筛选器",
    "Bonds": "债券",
    "Build your best strategy": "制定您的最佳策略",
    "Calendars": "日历",
    "CAMERA": "摄像头",
    "Camera": "摄像头",
    "Can't update app": "无法更新应用程序",
    "Cancel": "取消",
    "CEX Pairs Screener": "CEX对筛选器",
    "CEX pairs": "CEX对",
    "Change": "涨跌",
    "Check your internet connection and try to delete it again": "检查您的互联网连接并尝试再次删除它",
    "Check your internet connection and try to save changes again.": "检查您的互联网连接并再次尝试保存更改。",
    "Checking for updates": "检查更新",
    "Clear cache": "清除缓存",
    "Click to quit the app": "点击退出应用程序",
    "Close all": "关闭全部",
    "Close other tabs": "关闭其他标签页",
    "Close tab?": "关闭标签页？",
    "Close tabs to the right": "关闭右侧标签",
    "Close window": "关闭窗口",
    "Close without saving": "关闭而不保存",
    "Close": "关闭",
    "Collapse": "折叠",
    "Color theme": "主题颜色",
    "Community": "社区",
    "Copy a secret key": "复制密钥",
    "Copy chart layout": "复制图表布局",
    "Copy image address": "复制图片地址",
    "Copy image": "复制图片",
    "Copy link": "复制链接",
    "Copy": "复制",
    "Copyright": "版权",
    "Couldn't delete layout": "无法删除布局",
    "Create new layout": "创建新布局",
    "CREDENTIALS AND CROSSHAIR": "凭证和十字线",
    "Crosshair sync": "十字线同步",
    "CROSSHAIR": "十字线",
    "Crypto Coins Screener": "加密货币筛选器",
    "Crypto coins": "加密货币",
    "Crypto Heatmap": "加密热图",
    "Crypto Pairs Screener": "加密货币对筛选器",
    "Crypto pairs": "加密货币对",
    "Crypto": "加密",
    "Cut": "剪切",
    "D": "日",
    "Dark": "暗色",
    "Date modified (newest first)": "修改日期(最新在前)",
    "Date modified (oldest first)": "修改日期(最早在前)",
    "day": "日",
    "Decline": "拒绝",
    "Delete layout?": "删除布局？",
    "Delete permanently": "永久删除",
    "Detach tab": "分离标签页",
    "Developer tools": "开发者工具",
    "DEX pairs": "DEX对",
    "DEX Screener": "DEX筛选器",
    "Dips happen.": "低谷出现。",
    "Disable hardware acceleration": "禁用硬件加速",
    "display capture": "显示截图",
    "Do not have an account?": "还没有账号？",
    "Do your own research, plan ahead, and think for the long term.": "做您自己的研究，提前计划，并着眼长远。",
    "DOWNLOADS": "下载",
    "Duplicate tab": "复制标签页",
    "Economic Calendar": "财经日历",
    "Edit": "编辑",
    "Enter a new chart layout name": "输入新的图表布局名称",
    "Error details: ": "错误详情: ",
    "Error during the update. Application cannot be updated. Please try again or contact the support team.": "更新过程中出错。无法更新应用程序。请重试或联系客服支持团队。",
    "ETF Heatmap": "ETF热图",
    "ETF Screener": "ETF筛选器",
    "ETFs": "ETF",
    "Everyone started somewhere.": "每个人都从某个地方开始。",
    "Exit full screen": "退出全屏",
    "Exit TradingView": "退出TradingView",
    "Exit": "退出",
    "Explore features": "探索功能",
    "Explore the world's financial events": "探索世界金融事件",
    "Export failed": "导出失败",
    "Factory reset": "恢复出厂设置",
    "File export was cancelled": "文件导出已取消",
    "File export was interrupted": "文件导出被中断",
    "File saved to download folder (can be changed in Settings)": "文件保存到下载文件夹（可以在设置中更改）",
    "Filter assets based on criteria you specify.": "根据您指定的条件过滤资产。",
    "Find anything with a simple scan": "用简单的筛选找到任何东西",
    "Forex Screener": "外汇筛选器",
    "General": "一般",
    "Get a bird's eye view of key asset classes: stocks, ETFs or crypto.": "鸟瞰关键资产类别：股票、ETF或加密货币。",
    "Go Back": "返回",
    "Go Forward": "向前",
    "Good traders try to avoid losing money. Great traders accept they will lose money.": "优秀的交易者会尽量避免亏损。伟大的交易者接受他们会亏钱。",
    "Got it": "知道了",
    "Grant access": "授予访问权限",
    "Granted access but still see this?": "已授予访问权限但仍看到此内容？",
    "Grapes Purple": "葡萄紫色",
    "Green": "绿色",
    "h": "小时",
    "Heatmaps": "热图",
    "Help and resources": "帮助和资源",
    "Help Center and Support": "帮助中心和支持",
    "Help Center": "帮助中心",
    "Hide Others": "隐藏其他",
    "Hide tabs in full screen mode": "在全屏模式下隐藏标签页",
    "Hide TradingView": "隐藏TradingView",
    "hour": "小时",
    "House rules": "网站规则",
    "How to feel awful: stare at your account / trades all day.": "如何让心情糟糕：整天盯着你的账户/交易。",
    "Ideal for a thorough study of the market, your crosshairs will move in sync across all your displays to help you streamline your trading workflow.": "非常适合全面研究市场，您的十字线将在所有显示器上同步移动，以帮助您简化交易工作流程。",
    "If something went wrong,": "如果出了什么问题，",
    "In the first instance, the Desktop app matches its appearance to your system’s existing theme, but you’re welcome to change it here.": "首先，电脑版应用程序的外观与您系统的现有主题相匹配，但欢迎您在此处更改。",
    "In your browser, grant this application access to your TradingView account and come back": "在您的浏览器中，授予此应用程序访问您的TradingView账户的权限，然后返回",
    "Increase your chart layout limit": "提高图表布局数量上限",
    "Input level": "输入水平",
    "It's okay to love trading.": "热爱交易是OK的。",
    "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
    "Last price": "最新价",
    "Layout name (A to Z)": "布局名称(A到Z)",
    "Layout name (Z to A)": "布局名称(Z到A)",
    "Layout name": "布局名称",
    "Learn more": "了解更多",
    "Learn Spelling": "学习拼写",
    "Let’s start with the theme": "让我们从主题开始",
    "Libraries we use": "我们使用的程序库",
    "Light": "亮色",
    "m": "分钟",
    "M": "月",
    "Main menu": "主菜单",
    "Make a copy...": "制作副本...",
    "Markets": "市场",
    "Max volume, it might be loud": "最大音量，可能声音会很大",
    "Maximize": "最大化",
    "media": "媒体",
    "MICROPHONE": "麦克风",
    "Microphone": "麦克风",
    "Minimize": "最小化",
    "minute": "分钟",
    "month": "月",
    "More windows mean more options.": "更多的窗口意味着更多的选择。",
    "Native multi-monitor support": "本机多显示器支持",
    "Network": "网络",
    "New Tab": "新标签页",
    "New version is downloading": "正在下载新版本",
    "New Window": "新窗口",
    "News Flow": "新闻流",
    "News": "新闻",
    "Next": "下一个",
    "No alarms and no surprises, please": "请不要惊慌，也不要感到意外",
    "no available devices": "没有可用的设备",
    "No charts match your criteria": "没有符合您条件的图表",
    "No link to chart copied": "没有复制链接到图表",
    "Not being stressed from a loss is the real flex.": "不会因为亏损而感到有压力，才是真正的能屈能伸。",
    "Notices & Acknowledgements": "声明&致谢",
    "NOTIFICATIONS": "通知",
    "Ok": "Ok",
    "ON FULLSCREEN": "全屏显示",
    "ON STARTUP": "启动时",
    "on the authentication page in your browser and just switch back here": "在浏览器的身份验证页面上，然后切换回这里",
    "Oops, something went wrong": "哎呀！出错了",
    "Open chart": "打开图表",
    "Open Crash View": "打开崩溃视图",
    "Open in new tab": "在新标签页中打开",
    "Open in new window": "在新窗口中打开",
    "Open link from clipboard": "从剪贴板打开链接",
    "Open link in browser": "在浏览器打开链接",
    "Open link in new tab": "在新标签页打开链接",
    "Open link in new window": "在新窗口打开链接",
    "Open new window": "打开新窗口",
    "Options": "期权",
    "or just detach the tab.": "或者只是分离标签页。",
    "Orange": "橙色",
    "Page could not be loaded. Please check your internet connection and try again.": "无法加载页面。请检查您的互联网连接并重试。",
    "Password": "密码",
    "Paste": "粘贴",
    "PERFORMANCE": "性能",
    "Pin tab": "固定标签页",
    "Pine Screener": "Pine筛选器",
    "Pine": "Pine",
    "Plan for the long term.": "长远规划。",
    "Plan the trade, see the trade, feel the trade.": "计划交易，观察交易，感受交易。",
    "Please check your internet connection or try again later": "请检查您的互联网连接或稍后重试",
    "Poor signal means delays. Leave the woodland for flawless updates.": "信号不好会导致延迟。离开信号差的地方以获得完美的更新。",
    "Port": "端口",
    "Press ESC to exit full screen": "按ESC退出全屏",
    "Press F11 to exit full screen": "按F11退出全屏",
    "Prev": "上一个",
    "Price change %": "价格涨跌幅%",
    "Price change icon": "价格变化图标",
    "Proxy mode is currently turned on. Try to turn off proxy mode.": "代理模式当前已开启。尝试关闭代理模式。",
    "Proxy protocol": "代理协议",
    "PROXY SETTINGS": "代理设置",
    "Purple": "紫色",
    "Quit anyway": "还是放弃吧",
    "Quit TradingView": "退出TradingView",
    "Quit": "退出",
    "R": "范围",
    "range": "范围",
    "Red": "红色",
    "Redo": "重做",
    "Relaunch app to install new version": "重新启动应用程序以安装新版本",
    "Relaunch app": "重新启动app",
    "Relaunch for changes to take effect": "重新启动使更改生效",
    "Relaunch for update": "重启以更新",
    "Relaunch": "重新启动",
    "Release notes": "发行说明",
    "Reload tab": "重新加载标签页",
    "Reload tab?": "重新加载标签页？",
    "Reload without saving": "重新加载而不保存",
    "Reload": "重新加载",
    "Remove from favorites": "从收藏中移除",
    "Remove layout": "删除布局",
    "Reopen closed tab": "重新打开关闭的标签页",
    "Reopen closed window": "重新打开关闭的窗口",
    "Request a feature": "请求功能",
    "Reset to 100%": "重设为100%",
    "Reset to default": "重置为默认",
    "Restore": "恢复",
    "Return to my layouts": "返回我的布局",
    "Rose": "玫红色",
    "Rule #1 - Don't get rugged": "规则 #1 - 不要变得粗暴",
    "s": "秒",
    "Save and close": "保存并关闭",
    "Save and reload": "保存并重新加载",
    "Save credentials?": "保存凭证？",
    "Save image": "保存图片",
    "Save": "保存",
    "Saving changes...": "正在保存更改...",
    "Screeners": "筛选器",
    "Search results": "搜索结果",
    "Search": "搜索",
    "second": "秒",
    "See all results": "查看所有结果",
    "See the full picture for global markets": "查看全球市场的全貌",
    "Select All": "全选",
    "Server IP address or domain name": "服务器IP地址或域名",
    "Service": "服务",
    "Settings": "设置",
    "Settings...": "设置...",
    "Share the screen": "分享屏幕",
    "Sign in with browser": "使用浏览器登录",
    "Sign In": "登录",
    "Sign in": "登录",
    "Sign out": "登出",
    "Sign up for free": "免费注册",
    "Sign up": "注册",
    "Simplify your life. Good traders have simple lives.": "简化您的生活。优秀交易者的生活很简单。",
    "Sky Blue": "天蓝色",
    "Something went wrong": "出了些问题",
    "Sometimes the best trades are the ones you did not take.": "有时候最好的交易，是没有交易。",
    "SOUND": "声音",
    "step back": "上一步",
    "Stock Heatmap": "股票热图",
    "Stock Screener": "股票筛选器",
    "Stocks": "股票",
    "Stop buying lottery tickets.": "别再买彩票了。",
    "Supercharts": "超级图表",
    "Switch to dark theme and click here": "切换到深色主题并点击此处",
    "Symbol logo": "商品logo",
    "Symbol syncing in tabs": "在标签页同步商品代码",
    "Symbol syncing": "商品正在同步",
    "Sync crosshair across windows": "跨窗口同步十字线",
    "System": "系统",
    "T": "T",
    "TAB TITLE (DRAG TO REORDER)": "标签页标题（拖动以重新排序）",
    "Tab Title": "标签页标题",
    "Tabs": "标签页",
    "The content you're looking for might have been removed or it's no longer available. Please close this tab or explore other features.": "您要查找的内容可能已被移除或不再可用。请关闭此标签页或探索其他功能。",
    "The market doesn't care about you or your position.": "市场不在乎您或您的仓位。",
    "The trend is your friend.": "趋势是你的朋友。",
    "THEME": "主题",
    "There are only three things you can do in markets: 1. Buy 2. Sell 3. Wait.": "在市场上您只能做三件事：1. 买入 2. 卖出 3. 等待。",
    "There are unsaved changes on your chart layout. You will lose them if you close the tab.": "您的图表布局上有未保存的更改。如果关闭标签页，您会丢失它们。",
    "This field is required": "此字段是必需的",
    "This is our attribution notice on third party software, which may be included in some sections of our Libraries. Also, we have to say a big thanks to everybody in the open source community for all their help, sweat and hard work.": "这是我们对第三方软件的归属声明，这些软件可能包含在我们程序库的某些部分中。此外，我们必须非常感谢开源社区中的每个人，感谢他们的帮助、汗水和辛勤工作。",
    "This link isn't active anymore": "此链接已失效",
    "This tab crashed due to an error": "此标签页因错误而崩溃",
    "tick": "tick",
    "Ticker": "商品代码",
    "To enable access to the microphone and webcam, please open your software center and give the appropriate permissions to TradingView.": "要启用对麦克风和网络摄像头的访问，请打开您的软件中心并授予 TradingView 适当的权限。",
    "Toggle Full Screen": "切换全屏",
    "Trader": "交易员",
    "Trading more ≠ more profits.": "交易更多≠更多利润。",
    "TradingView Desktop allows you to set up and restore your multi-monitor workspace. Сreate a new window with": "TradingView电脑版允许您设置和恢复您的多显示器工作区。创建一个新窗口",
    "TradingView is up to date": "目前是最新版本的TradingView",
    "TradingView wants to provide access to your screen. Select the window you want to show.": "TradingView 希望提供对您屏幕的访问。选择要显示的窗口。",
    "Try again": "再试一次",
    "Turn off Tokyo Night": "关闭Tokyo Night",
    "Turn on Tokyo Night": "打开Tokyo Night",
    "Undo": "撤消",
    "Unpin tab": "取消固定标签页",
    "Update is available": "更新可用",
    "Update saved password for": "更新保存的密码",
    "Update": "更新",
    "Upgrade now": "现在升级",
    "Use a proxy server": "使用代理服务器",
    "Use Shift+click or Alt+F4 to close only this window": "使用 Shift+点击 或 Alt+F4 仅关闭此窗口",
    "Use system notifications for alerts": "使用系统通知进行警报",
    "Username": "用户名",
    "Video & Audio": "视频和音频",
    "Video is being recorded. Are you sure you want to leave this page?": "正在录制视频。您确定要离开此页面吗？",
    "View": "视图",
    "W": "周",
    "Weak traders focus on results - Strong traders focus on process.": "虚弱的交易者关注结果 - 强大的交易者关注过程。",
    "week": "周",
    "Welcome to TradingView": "欢迎来到TradingView",
    "What's happening, right now": "现在，正在发生什么",
    "When in doubt, zoom out.": "如有疑问，请缩小。",
    "When you set the same color for different tabs, any changes to the symbol will automatically load on all tabs of that same color.": "当您为不同的标签页设置相同的颜色时，对商品的任何更改都会自动加载到所有相同颜色的标签页上。",
    "When you think you've got the keys to the market, they change the locks.": "当您认为您已经掌握了市场的钥匙，他们换锁了。",
    "Window": "窗口",
    "With our free account you can open as many windows as you like and get the most out of your multi-monitor setup. Don't have an account yet? Click the button below to get started and start working with multiple windows.": "使用我们的免费帐户，您可以打开任意数量的窗口，并充分利用多显示器设置。还没有帐户？单击下面的按钮，即可开始使用多个窗口。",
    "Workspace setup and tips": "工作区设置和提示",
    "Yellow": "黄色",
    "You can reload the tab and pick up where you left off. If the tab crashes too often, check out {startLink}this troubleshooting guide{endLink}.": "您可以重新加载标签页并从上次中断的地方继续。如果标签页经常崩溃，请查看{startLink}这份故障排除指南{endLink}。",
    "Zoom +": "放大 +",
    "Zoom -": "缩小 -",
    "Zoom": "缩放",
    "{{drawings}} drawing_other": "{{drawings}}个绘图"
}